NBA2K18 pro-am招人

唔怕人仔廢 有意識肯溝通 要用party傾下波 吹下水

telegram link:

缺外圍射手 sg sf